Diablo3值唔值得買？

未玩過呢個系列 見ps4減價有d想dl黎玩下
耐玩度高唔高

玩左1個月就冇玩 有fd玩左幾年都仲玩緊

三日玩完

咁快唔玩

唔好玩

鍾意尋寶抽獎既人會上引
耐玩性都高 每個新season都會番去玩
不過我玩pc版

唔好買PS4版

年頭有個朋友撩我玩 俾左幾舊水買埋dlc

屌你老母 玩咗兩個鐘已經唔撚柒想再玩

畫面柒都算 仆你個街玩落似單機多過Online 毫無樂趣可言

到今日我都仲屌鳩個朋友 點解要水鳩我

ok

悶左好多
或者呢種mode已經唔吸引
D2我玩左好耐
D3真係爆一次都唔想玩

好撚悶
狂刷裝